Title: American Football - I've Been So Lost For So Long
Date: 2016-08-24 10:15
Slug: american-football-ive-been-so-lost-for-so-long
Tags: americanfootball, emo, music

![I've Been So Lost For So Long]({static}/images/american_football-ive_been_so_lost_for_so_long.jpg)
Es war zu erwarten das nach der großen Reunion auch neue Songs kommen. Das Album "American Football" stand für sich. Ein Meisterwerk was erst wenig Furore machte und doch von vielen geliebt wurde. Ich habe es im Jahr 2001 entdeckt als ich Livejournal Emo Blogs nach neuen Bands absuchte und im Internet hinterher jagte. Das Album ist mit mir durch mein halbes Leben gegangen. Nun also gibt es einen ersten neuen Song. Ich mag die Weiterführung mit dem Cover, das das Innere des Hauses vom ersten Album sein könnte. Ich hoffe einfach das es so ist. Ich bin kritisch aber ich werde mir das Album kaufen und immer und immer wieder hören. Vielleicht der Soundtrack für die nächsten Lebensabschnitte.

{% soundcloud https://soundcloud.com/american-football/ive-been-so-lost-for-so-long-1 %}
